\documentclass{article}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[polish]{babel}
\selectlanguage{polish}
\usepackage{color}

\begin{document}
{\Large Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Nullam sed imperdiet dui. Integer libero odio, eleifend ut nibh at, dignissim tristique magna. Integer non bibendum nisl. Pellentesque varius nibh nec luctus consectetur. Aliquam ultrices egestas urna id aliquam. Sed eget bibendum lectus. Donec auctor neque quam, nec iaculis massa ultricies nec. Nunc vehicula mollis fermentum. Quisque accumsan lorem sed mi elementum, a vulputate nisi maximus.}



{\Huge Ut sit amet lobortis lectus. Maecenas sollicitudin sodales commodo. Mauris vitae neque condimentum, facilisis lacus eu, eleifend nulla. Vivamus lobortis ipsum nec risus hendrerit, a ornare quam vehicula. Cras egestas, ante a mollis blandit, leo arcu ullamcorper libero, vitae volutpat eros lectus eget velit. Etiam vehicula metus placerat hendrerit eleifend. In pellentesque, tortor at varius ultricies, ligula est euismod nulla, in commodo turpis nisl nec diam. Vestibulum at tortor eu dolor elementum mollis. Sed vitae faucibus sem, in dictum nulla. Donec pretium, tellus in congue auctor, augue sapien tristique lorem, quis faucibus felis mi et quam. Maecenas aliquet lectus purus, quis lacinia sem euismod vel. Curabitur fermentum aliquet cursus. In laoreet vitae nulla ac malesuada.}



{\tiny Duis sagittis commodo ante, sed lacinia sem. Donec blandit sapien vel mauris semper consectetur. Maecenas vestibulum risus vel nunc lobortis commodo. Vestibulum dignissim erat at nibh suscipit pulvinar eget eu leo. Ut imperdiet mollis ex. Maecenas sit amet ipsum dolor. Nunc et nunc erat. Nulla facilisi.}



\begin{center}
Fusce commodo maximus libero at scelerisque. Donec facilisis sagittis tellus nec pellentesque. Phasellus ex justo, laoreet et nisi at, vestibulum sodales elit. Nulla vel urna nulla. Vivamus in libero ut orci suscipit dignissim. Curabitur sed nisi rhoncus, scelerisque turpis molestie, viverra arcu. Nullam eu tempus felis, rhoncus imperdiet mi. Donec eget euismod magna, non pellentesque lacus. Sed pellentesque nunc non commodo ornare.
\end{center}

\begin{flushright}
Mauris eu nisl in eros lobortis dapibus. Quisque et mi consectetur, interdum libero at, aliquet nisi. Vestibulum aliquam condimentum congue. Integer ac pretium nibh. Donec finibus nulla in vehicula tempus. Phasellus enim ante, placerat ut lacinia vitae, elementum tempus ipsum. Quisque non risus eu metus egestas semper. Praesent in mi nunc. Vivamus pulvinar imperdiet risus vel fermentum. Aliquam velit nisl, ullamcorper id ultrices sed, finibus ut justo.
\end{flushright}

\textbf{Aliquam sed nibh imperdiet, dapibus neque eget, ultrices metus. Curabitur eu condimentum leo. Quisque eget dolor vel purus laoreet ullamcorper. Duis vitae rhoncus eros, vel congue ipsum. Nullam hendrerit arcu ut lacus luctus, eget posuere mauris dignissim. Ut pulvinar magna tempus nisi consequat hendrerit. Morbi ullamcorper nunc quis purus lobortis, at vulputate sem lacinia. Vestibulum volutpat, nulla at interdum mollis, arcu orci placerat odio, id tincidunt felis metus vel ex. Nunc laoreet ornare mi, nec dignissim velit egestas vel. Aliquam nec odio sed sapien vehicula ullamcorper non et lacus. Cras bibendum non massa sit amet lacinia. Orci varius natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Sed sed ultricies erat. Curabitur sit amet nibh sed ipsum tincidunt varius. Nullam condimentum efficitur augue, et ultrices diam tempus sed.}

\textit{Maecenas sit amet fringilla metus. Sed sed condimentum felis. In at velit non nisl faucibus molestie in et purus. Integer id euismod nisl, ut pharetra est. Nam felis libero, viverra id facilisis ut, vehicula pellentesque leo. Sed vestibulum elit eget faucibus commodo. Aenean vitae velit a est consequat gravida. Suspendisse at rhoncus sem. Nunc ut eleifend ipsum.}

{\color{red}Nunc eget pretium velit. Duis nunc nisi, sodales et lorem at, maximus elementum orci. Phasellus efficitur velit vel tellus venenatis, ac volutpat nisl iaculis. Integer sed nibh dolor. Sed id pulvinar orci. Ut pretium, urna eget malesuada sollicitudin, dolor mi ultrices ligula, vel hendrerit nisl tortor at tortor. Praesent id nisl ornare, aliquam sem vitae, vestibulum dolor. Sed sit amet tristique enim. Integer volutpat auctor tortor nec aliquet. Aliquam tristique mi ut libero hendrerit, gravida commodo ligula iaculis. Mauris dapibus libero vitae ullamcorper hendrerit. Maecenas varius quis eros et blandit.}

\textsc{Etiam lacinia imperdiet iaculis. Morbi pulvinar enim sed ante ultricies convallis. Nulla eleifend nisl quis lacus fringilla, at fringilla elit efficitur. Quisque molestie congue nibh sit amet gravida. Nulla sem risus, laoreet nec lacus at, vulputate rutrum arcu. Sed et fermentum ligula, nec facilisis felis. Aliquam est nisl, sodales in aliquet id, imperdiet a felis. Fusce eget luctus ante. Vestibulum nec luctus tellus. Vivamus a accumsan nisi. Donec ut nisi quis enim efficitur tempor et a neque.}

\textit{\textbf{Donec bibendum, nibh hendrerit facilisis ultricies, dolor nibh rhoncus ex, vel lobortis purus est nec justo. Donec eu leo justo. Quisque neque mi, semper ut erat sed, varius ullamcorper neque. Vivamus quis tortor bibendum, rhoncus dolor sed, elementum neque. Etiam vitae nisl urna. Vestibulum quis mollis tellus. Integer at varius leo, sit amet feugiat odio.}}

{\Huge \emph{Praesent vitae leo non enim lacinia malesuada et et nunc. Duis vel posuere justo. Mauris pretium consectetur fringilla. Pellentesque pulvinar vel libero ac consectetur. Pellentesque quis vestibulum orci. Nam blandit erat eget turpis condimentum, in vestibulum tellus ultrices. Pellentesque rhoncus ex sit amet placerat rhoncus. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Aenean et ipsum dictum nunc bibendum fermentum nec eu nibh. Nam tellus tellus, semper eget lorem in, molestie semper velit.}}

Aliquam scelerisque lorem vel ante euismod finibus. Suspendisse vitae dictum ipsum, quis gravida purus. Donec cursus dui quis risus interdum, nec posuere dui feugiat. Donec faucibus, quam non laoreet condimentum, magna tortor cursus neque, a semper mauris ipsum vitae magna. In tincidunt eros vitae est luctus mollis. Donec auctor risus nisi, sit amet varius urna mattis in. Interdum et malesuada fames ac ante ipsum primis in faucibus. Vivamus tempor sit amet odio vel suscipit. Sed porttitor nisl et urna tempor feugiat. Praesent vel purus rutrum dui mattis pellentesque ac at lectus. Phasellus ac quam lectus. Vestibulum id tellus elementum, ornare elit non, consequat elit.

Nunc dolor arcu, bibendum id nulla vitae, vestibulum consectetur diam. Quisque eu dui et eros lobortis egestas. Etiam in tellus et diam posuere hendrerit. Suspendisse congue vestibulum enim, vel interdum elit. Nunc sit amet justo a velit suscipit finibus. Cras elit risus, interdum non imperdiet eget, consequat et urna. In tempor aliquam nisl, ut placerat mi pellentesque quis. Suspendisse ut accumsan arcu. Curabitur ut imperdiet ante. Aenean arcu lorem, dignissim quis semper congue, eleifend ac nulla. Mauris non condimentum diam, sed egestas ex. Donec scelerisque tincidunt bibendum. Vivamus ultrices arcu vel eros dignissim, a euismod ligula volutpat. Vestibulum posuere tellus id pulvinar condimentum. Vivamus placerat euismod est, sed accumsan ligula faucibus a. Cras at vestibulum metus.

Donec dignissim egestas auctor. Aenean placerat massa id imperdiet fermentum. Maecenas vehicula erat quam, et congue mi commodo eget. Nunc in purus sit amet leo vestibulum vestibulum. Cras at neque pretium, volutpat nisl sit amet, molestie mi. Nullam ac feugiat diam. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Pellentesque quis velit sed lectus mollis molestie. Fusce ac mi et nisl vestibulum ultricies. Vivamus laoreet ante eget nibh tristique, at pellentesque nunc iaculis.

Sed non blandit nisi. Nulla facilisi. Morbi pellentesque mi vel venenatis vulputate. Fusce mollis augue aliquet sapien elementum bibendum. Sed rhoncus interdum elit in congue. Donec ornare leo et velit fringilla, et fringilla ligula pretium. Etiam vestibulum luctus nulla, et auctor quam iaculis vel. Etiam in quam nunc. Ut euismod urna consequat, aliquam justo et, tincidunt sapien. Pellentesque volutpat nisi quis iaculis luctus. Maecenas non efficitur orci. Nullam porttitor sapien in eros pharetra, quis consequat sem semper. Phasellus laoreet, elit eget rutrum sodales, orci erat finibus elit, quis accumsan libero libero sed nisl. Praesent id urna pretium, tempus ex vel, vehicula lectus. Maecenas sagittis, purus sed iaculis condimentum, purus orci egestas massa, nec venenatis metus dui non orci.
\end{document}